跳啦ching

人生已經仆街
冇車 冇女 冇錢

可以收得皮

千萬不要自殺

你仲未死?

諗住你之前開po玩命實死冇生